## Реализованная функциональность
- Новости
  - Создание/получение новостей
  - *Лайкать* новости
  - Добавление файлов к новостям
- Регистрация/авторизация пользователей
- Разграничение возможностей пользователей


## Среда запуска
Развертывается в любой системе с поддержкой docker engine. 
Установка происходит следующим образом:
````
docker run regyl/news-agency:latest
docker-compose up -d
````
